{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73823&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산애플망고펜션&카라반"
    },
    "text": "22年10月に新築された快適な客室と大型キャラバンが用意されたペンションですが、寝室スペース、キッチン、2つのトイレ、大型キャラバンにはベッド、キッチン、犬のトイレが完備されています。 電気自動車の充電器2台も備えられており、周辺にはジンハ海水浴場までは車で4分、チョルジョル岬までは車で8分、松亭公園までは車で30分かかります。 入室は5:00で、退室は22時以降に可能です。 ペンションには電子レンジも備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、2名様基準で20,000ウォンであり、炭の追加は10,000ウォンです。 個別バーベキューも可能で、当日現地にて決済します。 最大人数を超えると入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者やペットはご利用いただけません。 当該画像は実際と一致しない場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負います。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はいつ新築されましたか？",
            "answer": "このペンションは22年10月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室内にはベッド、キッチン、トイレ、電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはジンハ海水浴場、チョルジョル岬、松亭公園があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名様基準で20,000ウォンで、炭の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真と実際の施設が一致しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの写真と実際の施設が一致しない場合、利用者が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンにはどのような料金変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 370
    }
}